上水跳閘個位巴打入一入來

你真係好撚型
請受小弟一拜
無奈入閘有人望唔敢跳

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG